Jüri Utte kaebas, et temal Johan Mutso käest 8 aastad tagasi 10 rbl. saada ja nõuab seda wõlga kui ka 5% protsenti ülepeal 14 rbl. kätte saada.
Johan Mutso ei ole nelja körra kutsumise peale tulnud.
Mõiste: Johan Mutso peab 8 pääwa sees 14 rbl. Jüri Utte hääks ja 1 rbl. 20 Kop. wäljajäämise eest kogukonna Kohtu hääks wälja maksma.
Mõiste sai Jüri Uttele kuulutud. Johan Mutsule kuulutatud 1 Juulil 1888 ja et see rahul ei olnud sai temale õpusleht wäljaantud.
